msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mullvad-app\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 350815\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12\n"
"Project-Id-Version: mullvad-app\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-11 07:48\n"

msgid "%(amount)d more..."
msgstr "其他 %(amount)d 個..."

msgid "%(duration)s was added, account paid until %(expiry)s."
msgstr "已新增 %(duration)s，帳戶到期時間為 %(expiry)s。"

msgid "1 day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

msgid "1 day left"
msgid_plural "%d days left"
msgstr[0] "剩餘 %d 天"

msgid "1 month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 個月"

msgid "1 month left"
msgid_plural "%d months left"
msgstr[0] "剩餘 %d 個月"

msgid "1 year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] "%d 年"

msgid "1 year left"
msgid_plural "%d years left"
msgstr[0] "剩餘 %d 年"

msgid "Account paid until %(expiry)s."
msgstr "帳戶到期時間為 %(expiry)s。"

msgid "Account settings"
msgstr "帳戶設定"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "BLOCKED CONNECTION"
msgstr "被封鎖的連線"

msgid "Blocking internet"
msgstr "正在封鎖網路"

msgid "Buy credit"
msgstr "購買點數"

msgid "Buy more credit"
msgstr "購買更多點數"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cipher"
msgstr "加密方式"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Connect"
msgstr "連線"

msgid "Connected"
msgstr "已連線"

msgid "CONNECTED"
msgstr "已連線"

msgid "Connecting"
msgstr "正在連線"

msgid "CONNECTING..."
msgstr "連線中..."

#. Creating a secure connection that isn't breakable by quantum computers.
msgid "CREATING QUANTUM SECURE CONNECTION"
msgstr "正在建立量子安全連線"

msgid "CREATING SECURE CONNECTION"
msgstr "建立安全連線"

msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. This refers to the Custom DNS setting in the VPN settings view. This is
#. displayed when the feature is on.
msgid "Custom DNS"
msgstr "自訂 DNS"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete list"
msgstr "刪除清單"

msgid "Direct only"
msgstr "僅直接連線"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

msgid "Disconnect & quit"
msgstr "中斷連線並結束"

msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷連線"

msgid "DISCONNECTED"
msgstr "已中斷連線"

msgid "Disconnecting"
msgstr "正在中斷連線"

msgid "DISCONNECTING..."
msgstr "正在中斷連線..."

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable anyway"
msgstr "仍然啟用"

#. A toggle that refers to the setting "Direct only".
msgid "Enable direct only"
msgstr "啟用僅限直接連線"

msgid "FAILED TO SECURE CONNECTION"
msgstr "保護連線失敗"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid "Go to System Settings"
msgstr "前往「系統設定」"

msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

msgid "less than a day"
msgstr "不足 1 天"

msgid "less than a day left"
msgstr "剩餘時間不足 1 天"

#. This refers to the multihop setting in the VPN settings view. This is
#. displayed when the feature is on.
msgid "Multihop"
msgstr "多點跳躍"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No result for <b>%(searchTerm)s</b>."
msgstr "<b>%(searchTerm)s</b> 沒有任何結果。"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "On"
msgstr "開啟"

msgid "Open URL"
msgstr "開啟 URL"

msgid "Optional"
msgstr "選填"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#. This refers to the quantum resistance setting in the WireGuard settings view.
#. This is displayed when the feature is on.
msgid "Quantum resistance"
msgstr "抗量子"

#. The connection is secure and isn't breakable by quantum computers.
msgid "QUANTUM SECURE CONNECTION"
msgstr "量子安全連線"

msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Search for..."
msgstr "搜尋…"

msgid "SECURE CONNECTION"
msgstr "安全連線"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "System default"
msgstr "系統預設"

msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgid "This setting increases latency. Use only if needed."
msgstr "此設定會助長延遲。請僅在需要時使用。"

msgid "Troubleshoot"
msgstr "故障排除"

msgid "Try a different search."
msgstr "請嘗試使用其他關鍵字。"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

msgid "UNSECURED CONNECTION"
msgstr "不安全的連線"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgctxt "accessibility"
msgid "%(title)s, View loaded"
msgstr "%(title)s，已載入視圖"

msgctxt "accessibility"
msgid "Add new custom bridge"
msgstr "增添新的自訂橋接"

msgctxt "accessibility"
msgid "Close notification"
msgstr "關閉通知"

msgctxt "accessibility"
msgid "Collapse %(location)s"
msgstr "折疊 %(location)s"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe a button
#. which copies the account number to the clipboard.
msgctxt "accessibility"
msgid "Copy account number"
msgstr "複製帳號"

msgctxt "accessibility"
msgid "Edit custom bridge"
msgstr "編輯自訂橋接"

msgctxt "accessibility"
msgid "Expand %(location)s"
msgstr "展開 %(location)s"

#. This is used by screenreaders to communicate the "x" button next to a saved account number.
#. Available placeholders:
#. %(accountNumber)s - the account number to the left of the button
msgctxt "accessibility"
msgid "Forget account number %(accountNumber)s"
msgstr "忘記帳號 %(accountNumber)s"

#. Accessibility label for link to blog post about OpenVPN support ending.
msgctxt "accessibility"
msgid "Go to blog post to read more, opens externally"
msgstr "前往部落格文章閱讀更多內容，在外部開啟"

#. Accessibility label for link to VPN settings where
#. the user can change tunnel protocol.
msgctxt "accessibility"
msgid "Go to VPN settings to change tunnel protocol"
msgstr "前往 VPN 設定變更通道通訊協定"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe
#. the button which obscures the account number.
msgctxt "accessibility"
msgid "Hide account number"
msgstr "隱藏帳號"

msgctxt "accessibility"
msgid "info"
msgstr "資訊"

#. This is used by screenreaders to communicate the login button.
msgctxt "accessibility"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. This is used by screenreaders to communicate logging in with a saved account number.
#. Available placeholders:
#. %(accountNumber)s - the saved account number
msgctxt "accessibility"
msgid "Login with account number %(accountNumber)s"
msgstr "使用帳號 %(accountNumber)s 登入"

msgctxt "accessibility"
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

msgctxt "accessibility"
msgid "New version installed, click here to see the changelog"
msgstr "已安裝新版本，按一下此處查看變更日誌"

msgctxt "accessibility"
msgid "Opens externally"
msgstr "在外部開啟"

#. Button action description provided to accessibility tools such as screen
#. readers.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The device name to remove.
msgctxt "accessibility"
msgid "Remove device named %(deviceName)s"
msgstr "移除名為「%(deviceName)s」的裝置"

msgctxt "accessibility"
msgid "Remove item"
msgstr "移除項目"

msgctxt "accessibility"
msgid "Select location. Current location is %(location)s"
msgstr "選擇位置。目前位置為 %(location)s"

msgctxt "accessibility"
msgid "Shadowsocks settings"
msgstr "Shadowsocks 設定"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe
#. the button which unobscures the account number.
msgctxt "accessibility"
msgid "Show account number"
msgstr "顯示帳號"

msgctxt "accessibility"
msgid "UDP-over-TCP settings"
msgstr "UDP-over-TCP 設定"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "account-view"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgctxt "account-view"
msgid "Account number"
msgstr "帳戶編號"

msgctxt "account-view"
msgid "Currently unavailable"
msgstr "目前不可用"

msgctxt "account-view"
msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgctxt "account-view"
msgid "OUT OF TIME"
msgstr "逾時"

msgctxt "account-view"
msgid "Paid until"
msgstr "支付至"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Add method"
msgstr "新增方式"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Adding a new API access method also tests it."
msgstr "添加新的 API 存取方式也會對其進行測試。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable"
msgstr "可透過 API 存取"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable, adding method…"
msgstr "可透過 API 存取，正在新增方式…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable, saving method…"
msgstr "可透過 API 存取，正在儲存方式…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable"
msgstr "無法透過 API 存取"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable, add anyway?"
msgstr "無法透過 API 存取，仍要新增嗎？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable, save anyway?"
msgstr "無法透過 API 存取，仍要儲存嗎？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#. %(save)s - Will be replaced with the translation for the word "Save".
msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Clicking “%(save)s” changes the in use method."
msgstr "按一下「%(save)s」，即可變更正在使用的方式。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Delete %(name)s?"
msgstr "要刪除 %(name)s 嗎？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Edit method"
msgstr "編輯方式"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Editing an API access method also tests it."
msgstr "編輯 API 存取方式也會對其進行測試。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter IP"
msgstr "輸入 IP"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter name"
msgstr "輸入名稱"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter port"
msgstr "輸入連接埠"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "If you are not connected to our VPN, then the Encrypted DNS proxy will use your own non-VPN IP when connecting. The DoH servers are hosted by one of the following providers: Quad9 or CloudFlare."
msgstr "如果您未連線至我們的 VPN 服務，則加密 DNS 代理伺服器將在連線時使用您本人的非 VPN IP。DoH 伺服器由下列供應商之一負責託管：Quad9 或 CloudFlare。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "In use"
msgstr "正在使用"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Local SOCKS5 server"
msgstr "本機 SOCKS5 伺服器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Manage and add custom methods to access the Mullvad API."
msgstr "管理並新增自訂方式以存取 Mullvad API。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "On some networks, where various types of censorship are being used, the API servers might not be directly reachable."
msgstr "在某些採用了各類審查制度的網路上，可能無法直接存取 API 伺服器。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr "請輸入有效的 IPv4 或 IPv6 位址。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid localhost port."
msgstr "請輸入有效的 localhost 連接埠。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid remote server port."
msgstr "請輸入有效的遠端伺服器連接埠。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Remote Server"
msgstr "遠端伺服器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Server details"
msgstr "伺服器詳細資訊"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "SOCKS5 local"
msgstr "SOCKS5 本機"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "SOCKS5 remote"
msgstr "SOCKS5 遠端"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Testing method..."
msgstr "正在對方式進行測試…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Testing..."
msgstr "正在測試…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The API could not be reached using the %(name)s method."
msgstr "無法使用 %(name)s 方式存取 API。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The app needs the remote server details, where your local SOCKS5 server will forward your traffic."
msgstr "該應用程式需要遠端伺服器詳細資訊，藉此，您的本機 SOCKS5 伺服器才能轉送您的流量。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The app needs to communicate with a Mullvad API server to log you in, fetch server lists, and other critical operations."
msgstr "該應用程式需要與 Mulvad API 伺服器通訊，以便您登入、取得伺服器清單並執行其他重要作業。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The in use API access method will change."
msgstr "正在使用的 API 存取方式會發生變化。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The TCP port where your local SOCKS5 server is listening."
msgstr "正由本機 SOCKS5 伺服器接聽的 TCP 連接埠。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This can be useful if the API is censored but Mullvad’s bridge servers are not."
msgstr "如果 API 受到審查，但 Mullvad 的橋接伺服器未受到審查，此方式可能會很有用。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This can be useful when you are not affected by censorship."
msgstr "當您不受審查影響時，此方式可能會很有用。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This feature allows you to circumvent that censorship by adding custom ways to access the API via proxies and similar methods."
msgstr "此功能允許您透過代理伺服器和類似方式來新增存取 API 的自訂方式，從而規避審查。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This is needed so our app can allow that traffic in the firewall."
msgstr "我們的應用程式需要此資訊，才能在防火牆中允許該流量。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Transport protocol"
msgstr "傳輸通訊協定"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Direct” method, the app communicates with a Mullvad API server directly without any intermediate proxies."
msgstr "使用「直接」方式，應用程式將直接與 Mulvad API 伺服器通訊，而不經過任何中間代理伺服器。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Encrypted DNS proxy” method, the app will communicate with our Mullvad API through a proxy address. It does this by retrieving an address from a DNS over HTTPS (DoH) server and then using that to reach our API servers."
msgstr "使用「加密 DNS 代理伺服器」方法時，應用程式會透過代理伺服器位址和我們的 Mullvad API 通訊。應用程式會先從 DNS over HTTPS (DoH) 伺服器取得一個位址，再利用該位址連線至我們的 API 伺服器。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Mullvad bridges” method, the app communicates with a Mullvad API server via a Mullvad bridge server. It does this by sending the traffic obfuscated by Shadowsocks."
msgstr "使用「Mullvad 橋接」方式，則應用程式會透過 Mullvad 橋接伺服器，與 Mullvad API 伺服器進行通訊。應用程式會透過 Shadowsocks 將流量混淆再加以送出，從而實現這種通訊方式。"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App info"
msgstr "應用程式資訊"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App is out of sync. Please quit and restart."
msgstr "應用程式未同步。請退出並重新啟動。"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App version"
msgstr "應用程式版本"

msgctxt "app-info-view"
msgid "Update available. Install the latest app version to stay up to date."
msgstr "有可用更新。請安裝最新版本的應用程式以維持最新狀態。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Blocking internet: account is out of time"
msgstr "正在封鎖網路：帳戶已逾時"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Too many simultaneous connections on this account. Disconnect another device or try connecting again shortly."
msgstr "此帳戶的同步連線數過多。請中斷另一台裝置的連線，或者稍後再次嘗試連線。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Unable to authenticate account. Please send a problem report."
msgstr "無法驗證帳戶。請傳送問題回報。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "You are logged in with an invalid account number. Please log out and try another one."
msgstr "您登入時所使用的帳號無效。請登出並嘗試其他帳號。"

msgctxt "changelog-view"
msgid "No updates or changes were made in this release for this platform."
msgstr "此版本尚無為此平台提供的任何更新或變更。"

msgctxt "changelog-view"
msgid "What’s new"
msgstr "最新動態"

#. The selected location label displayed on the main view, when a user selected a specific host to connect to.
#. Example: Malmö (se-mma-001)
#. Available placeholders:
#. %(city)s - a city name
#. %(hostname)s - a hostname
msgctxt "connect-container"
msgid "%(city)s (%(hostname)s)"
msgstr "%(city)s (%(hostname)s)"

msgctxt "connect-view"
msgid "Active features"
msgstr "有效功能"

msgctxt "connect-view"
msgid "Congrats!"
msgstr "恭喜！"

msgctxt "connect-view"
msgid "Connection details"
msgstr "連線詳細資訊"

msgctxt "connect-view"
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

msgctxt "connect-view"
msgid "Either buy credit on our website or redeem a voucher."
msgstr "在我們網站上購買點數或兌換憑證。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Enter voucher code"
msgstr "輸入優惠券兌換碼"

msgctxt "connect-view"
msgid "Go ahead and start using the app to begin reclaiming your online privacy."
msgstr "立即開始使用應用程式，重新取得您的線上隱私權。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Here’s your account number. Save it!"
msgstr "以下是您的帳號。請妥善保管！"

msgctxt "connect-view"
msgid "Learn about privacy"
msgstr "瞭解隱私權"

msgctxt "connect-view"
msgid "Out of time"
msgstr "逾時"

msgctxt "connect-view"
msgid "Redeem voucher"
msgstr "兌換憑證"

msgctxt "connect-view"
msgid "Remember, turning it off will allow network traffic while the VPN is disconnected until you turn it back on under Advanced settings."
msgstr "注意，在 VPN 中斷連線時關閉它，將允許網路流量，直到您在「進階」設定下將其重新開啟。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Start using the app"
msgstr "開始使用應用程式"

msgctxt "connect-view"
msgid "Time was successfully added"
msgstr "已成功新增時間"

msgctxt "connect-view"
msgid "To add more, you will need to disconnect and access the Internet with an unsecure connection."
msgstr "若要追加，您需中斷連線並使用不安全的連線來存取網路。"

msgctxt "connect-view"
msgid "To continue your journey as a privacy ninja, visit our website to pick up other privacy-friendly habits and tools."
msgstr "若要以忍者身份繼續您的旅程，歡迎造訪我們網站，以選擇其他對隱私權有利的習慣和工具。"

msgctxt "connect-view"
msgid "To start using the app, you first need to add time to your account."
msgstr "需先在帳戶中加時，才能開始使用本應用程式。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Voucher was successfully redeemed"
msgstr "優惠券已成功兌換。"

msgctxt "connect-view"
msgid "You have no more VPN time left on this account."
msgstr "您這個帳戶已經沒有剩餘的 VPN 時間了。"

msgctxt "connect-view"
msgid "You need to disable \"Lockdown mode\" in order to access the Internet to add time."
msgstr "您需要停用「鎖定模式」，才能上網加時。"

msgctxt "connect-view"
msgid "You’re all set!"
msgstr "您已設定完畢！"

#. The hostname line displayed below the country on the main screen
#. Available placeholders:
#. %(relay)s - the relay hostname
#. %(entry)s - the entry relay hostname
msgctxt "connection-info"
msgid "%(relay)s via %(entry)s"
msgstr "%(relay)s，經由 %(entry)s"

msgctxt "connection-info"
msgid "%(relay)s via Custom bridge"
msgstr "%(relay)s，經由自訂橋接"

msgctxt "connection-info"
msgid "In"
msgstr "入境"

msgctxt "connection-info"
msgid "Out"
msgstr "出境"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Add custom bridge"
msgstr "新增自訂橋接"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Delete custom bridge?"
msgstr "要刪除自訂橋接嗎？"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Deleting the custom bridge will take you back to the select location view and the Automatic option will be selected instead."
msgstr "刪除自訂橋接會將您帶回選擇位置的視圖，並且將改為選擇「自動」選項。"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Edit custom bridge"
msgstr "編輯自訂橋接"

#. Text displayed above button which logs out another device.
#. The text enclosed in "<b></b>" will appear bold.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The name of the device to log out.
msgctxt "device-management"
msgid "Are you sure you want to log <b>%(deviceName)s</b> out?"
msgstr "確定要將 <b>%(deviceName)s</b> 登出嗎？"

#. Button for continuing login process.
msgctxt "device-management"
msgid "Continue with login"
msgstr "繼續登入"

#. Label informing the user when a device was created.
#. Available placeholders:
#. %(createdDate)s - The creation date of the device.
msgctxt "device-management"
msgid "Created: %(createdDate)s"
msgstr "建立日期：%(createdDate)s"

msgctxt "device-management"
msgid "Device is inactive"
msgstr "裝置處於非活動狀態"

msgctxt "device-management"
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#. A label that will display the newly created device name to inform the user
#. about it.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The name of the current device
msgctxt "device-management"
msgid "Device name: %(deviceName)s"
msgstr "裝置名稱：%(deviceName)s"

msgctxt "device-management"
msgid "Failed to remove device"
msgstr "無法移除裝置"

msgctxt "device-management"
msgid "Go to login"
msgstr "前往登入"

msgctxt "device-management"
msgid "Going to login will unblock the Internet on this device."
msgstr "前往登入將在此裝置上解除對網際網路的封鎖。"

msgctxt "device-management"
msgid "If you log out, the device and the device name is removed. When you log back in again, the device will get a new name."
msgstr "如果您登出，則系統會移除裝置和裝置名稱。當您再次登入時，裝置則會獲得新名稱。"

msgctxt "device-management"
msgid "Please log out of at least one by removing it from the list below. You can find the corresponding device name under the device’s Account settings."
msgstr "請從底下清單至少移除一個裝置來將其登出。您可以在裝置的「帳戶」設定下找到相應裝置名稱。"

#. Page title informing user that enough devices has been removed to continue
#. login process.
msgctxt "device-management"
msgid "Super!"
msgstr "太好了！"

msgctxt "device-management"
msgid "This is the name assigned to the device. Each device logged in on a Mullvad account gets a unique name that helps you identify it when you manage your devices in the app or on the website."
msgstr "這是系統指派給裝置的名稱。每台登入 Mulvad 帳戶的裝置都會獲得一個獨特名稱，有助於您在應用程式或網站上管理裝置時識別各台裝置。"

msgctxt "device-management"
msgid "Time left: %(timeLeft)s"
msgstr "剩餘時間：%(timeLeft)s"

#. Page title informing user that the login failed due to too many registered
#. devices on account.
msgctxt "device-management"
msgid "Too many devices"
msgstr "裝置過多"

#. Confirmation button when logging out other device.
msgctxt "device-management"
msgid "Yes, log out device"
msgstr "是，將裝置登出"

msgctxt "device-management"
msgid "You can have up to 5 devices logged in on one Mullvad account."
msgstr "一個 Mulvad 帳戶最多可以登入 5 台裝置。"

msgctxt "device-management"
msgid "You can now continue logging in on this device."
msgstr "現在，您可以繼續在此裝置上登入。"

msgctxt "device-management"
msgid "You have removed this device. To connect again, you will need to log back in."
msgstr "您已移除此裝置。若要重新連線，您需要重新登入。"

#. The message displayed to the user in case of critical error in the GUI
#. Available placeholders:
#. %(email)s - support email
msgctxt "error-boundary-view"
msgid "Something went wrong. Please contact us at %(email)s"
msgstr "出現了問題。請與我們聯絡：%(email)s"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "filter-nav"
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

msgctxt "filter-view"
msgid "All providers"
msgstr "所有供應商"

msgctxt "filter-view"
msgid "Mullvad owned only"
msgstr "僅 Mullvad 自有"

msgctxt "filter-view"
msgid "Owned"
msgstr "自有"

msgctxt "filter-view"
msgid "Ownership"
msgstr "所有權狀態"

msgctxt "filter-view"
msgid "Providers"
msgstr "供應商"

msgctxt "filter-view"
msgid "Rented"
msgstr "租用"

msgctxt "filter-view"
msgid "Rented only"
msgstr "僅租用"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "\"%(lockdownModeSettingName)s\" is enabled."
msgstr "「%(lockdownModeSettingName)s」已啟用。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(duration)s. Buy more credit."
msgstr "%(duration)s。購買更多點數。"

#. First part of notification subtitle when there are no openVPN servers available.
#. Will be followed by a link to VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s support has ended. Please update the app or"
msgstr "%(openVpn)s 支援已結束。請更新應用程式或"

#. Notification title indicating that OpenVPN support is ending.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s SUPPORT IS ENDING"
msgstr "%(openVpn)s 支援即將結束"

#. First part of notification subtitle when there are no openVPN servers
#. matching current settings. Will be followed by a link to VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s support is ending. Switch location or"
msgstr "%(openVpn)s 支援即將結束。請切換位置或"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "ACCOUNT CREDIT EXPIRES SOON"
msgstr "帳戶點數即將到期"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "APP IS OUT OF SYNC"
msgstr "應用程式未同步"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "BETA UPDATE AVAILABLE"
msgstr "有可用的 BETA 更新"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "BLOCKING INTERNET"
msgstr "封鎖網際網路"

#. Link following the first part of the notification subtitle.
#. Will navigate the user to the VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(wireGuard)s - Will be replaced with WireGuard
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "change tunnel protocol to %(wireGuard)s."
msgstr "將通道通訊協定變更為 %(wireGuard)s。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Click here to see what’s new."
msgstr "按一下此處查看最新動態。"

#. The in-app banner displayed to the user when the app update is available.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Install the latest app version to stay up to date."
msgstr "安裝最新版本的應用程式以保持最新狀態。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NETWORK TRAFFIC MIGHT BE LEAKING"
msgstr "網路流量可能正在洩漏"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NEW DEVICE CREATED"
msgstr "已建立新裝置"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NEW VERSION INSTALLED"
msgstr "已安裝新版本"

#. Notification title when there are no openVPN servers
#. matching current settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NO %(openVpn)s SERVER AVAILABLE"
msgstr "沒有可使用的 %(openVpn)s 伺服器"

#. Notification title when there are no openVPN servers available.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NO %(openVpn)s SERVERS AVAILABLE"
msgstr "沒有可使用的 %(openVpn)s 伺服器"

#. Notification subtitle indicating that OpenVPN support is ending.
#. Available placeholders:
#. %(wireGuard)s - Will be replaced with WireGuard
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Please change tunnel protocol to %(wireGuard)s."
msgstr "請將通道通訊協定變更為 %(wireGuard)s。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Please quit and restart the app."
msgstr "請退出應用程式並重新啟動。"

#. Link in notication to a blog post about OpenVPN support ending.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多內容"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Send problem report"
msgstr "傳送問題回報"

#. The in-app banner displayed to the user when the app beta update is
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(version)s - The version number of the new beta version.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Try out the newest beta version (%(version)s)."
msgstr "試用最新 Beta 版本 (%(version)s)。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "UNSUPPORTED VERSION"
msgstr "不支援的版本"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "UPDATE AVAILABLE"
msgstr "可用的更新"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Welcome, this device is now called <b>%(deviceName)s</b>. For more details see the info button in Account."
msgstr "歡迎，此裝置現在稱為 <b>%(deviceName)s</b>。如需詳細資訊，請點按「帳戶」中的資訊按鈕。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Connecting to Mullvad system service..."
msgstr "連線 Mullvad 系統服務中..."

msgctxt "launch-view"
msgid "Disable third party antivirus software."
msgstr "停用第三方防毒軟體。"

msgctxt "launch-view"
msgid "If these steps do not work please send a problem report."
msgstr "如果以上步驟仍無法解決問題，請傳送問題回報。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Permission for the Mullvad VPN service has been revoked. Please go to System Settings and allow Mullvad VPN under the “Allow in the Background” setting."
msgstr "Mullvad VPN 服務的權限已遭到撤銷。請前往「系統設定」，並在「允許在背景中執行」設定下允許 Mullvad VPN。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Reinstalling the app."
msgstr "重新安裝應用程式。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Restarting your computer."
msgstr "重新啟動您的電腦。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Send problem report"
msgstr "傳送問題回報"

msgctxt "launch-view"
msgid "The system service component of the app hasn’t started or can’t be contacted. The system service is responsible for the security, kill switch, and the VPN tunnel. To troubleshoot please try:"
msgstr "應用程式的系統服務組件尚未啟動或無法通訊。系統服務負責安全、終止開關和 VPN 通道等項目。如果要排除故障，請嘗試："

msgctxt "launch-view"
msgid "Unable to contact the Mullvad system service, your connection might be unsecure. Please troubleshoot or send a problem report by clicking the Learn more button."
msgstr "無法與 Mulvad 系統服務通訊，您的連線可能不安全。請按一下「瞭解更多」按鈕進行故障排除，或是傳送問題回報。"

#. This is a warning message shown when the app is blocking the users
#. internet connection while logged out.
#. Available placeholder:
#. %(lockdownModeSettingName)s - The translation of "Lockdown mode"
msgctxt "login-view"
msgid "<b>%(lockdownModeSettingName)s</b> is enabled. Disable it to unblock your connection."
msgstr "<b>%(lockdownModeSettingName)s</b> 已啟用。需先將其停用，才能為您的連線解除封鎖。"

msgctxt "login-view"
msgid "Account created"
msgstr "已建立帳戶"

msgctxt "login-view"
msgid "Checking account number"
msgstr "檢查帳號中"

msgctxt "login-view"
msgid "Create account"
msgstr "建立帳戶"

msgctxt "login-view"
msgid "Creating account..."
msgstr "正在建立帳戶…"

msgctxt "login-view"
msgid "Don’t have an account number?"
msgstr "沒有帳號？"

msgctxt "login-view"
msgid "Enter your account number"
msgstr "輸入您的帳號"

msgctxt "login-view"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "login-view"
msgid "Failed to create account"
msgstr "無法建立帳戶"

#. Error message shown above login input when trying to login but the app fails
#. to fetch the list of registered devices.
msgctxt "login-view"
msgid "Failed to fetch list of devices"
msgstr "無法取得裝置清單"

msgctxt "login-view"
msgid "Finishing upgrade."
msgstr "即將完成升級。"

#. Error message shown above login input when trying to login with a
#. non-existent account number.
msgctxt "login-view"
msgid "Invalid account number"
msgstr "帳號無效"

msgctxt "login-view"
msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

msgctxt "login-view"
msgid "Logging in..."
msgstr "登入中..."

msgctxt "login-view"
msgid "Login"
msgstr "登入"

msgctxt "login-view"
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#. This is a warning message shown when the app is blocking the users
#. internet connection while logged out.
msgctxt "login-view"
msgid "Our kill switch is currently blocking your connection."
msgstr "我們的終止開關目前正在封鎖您的連線。"

msgctxt "login-view"
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#. Error message shown above login input when trying to login to an account
#. with too many registered devices.
msgctxt "login-view"
msgid "Too many devices"
msgstr "裝置過多"

msgctxt "login-view"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

msgctxt "login-view"
msgid "Upgrading..."
msgstr "正在升級…"

msgctxt "login-view"
msgid "Valid account number"
msgstr "有效帳號"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "navigation-bar"
msgid "API access"
msgstr "API 存取"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "navigation-bar"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. The system notification displayed to the user when the account credit is close to expiry.
#. Available placeholder:
#. %(duration)s - remaining time, e.g. "2 days"
msgctxt "notifications"
msgid "Account credit expires in %(duration)s. Buy more credit."
msgstr "帳戶點數將在 %(duration)s 後到期。購買更多點數。"

msgctxt "notifications"
msgid "Account is out of time"
msgstr "帳戶已逾時"

msgctxt "notifications"
msgid "App is out of sync. Please quit and restart."
msgstr "應用程式未同步。請退出並重新啟動。"

#. The system notification that notifies the user when a beta update is
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(version)s - The version number of the new beta version.
msgctxt "notifications"
msgid "Beta update available. Try out the newest beta version (%(version)s)."
msgstr "有可用 Beta 更新。請試用最新 Beta 版本 (%(version)s)。"

msgctxt "notifications"
msgid "Buy more"
msgstr "購買更多"

msgctxt "notifications"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#. The message showed when a server has been connected to.
#. Available placeholder:
#. %(location) - name of the server location we're connected to (e.g. "se-got-003")
msgctxt "notifications"
msgid "Connected to %(location)s"
msgstr "已連線到 %(location)s"

msgctxt "notifications"
msgid "Connecting"
msgstr "連線中"

#. The message showed when a server is being connected to.
#. Available placeholder:
#. %(location) - name of the server location we're connecting to (e.g. "se-got-003")
msgctxt "notifications"
msgid "Connecting to %(location)s"
msgstr "正在連線到 %(location)s"

msgctxt "notifications"
msgid "Connection might be unsecured. App lost contact with system service, please troubleshoot."
msgstr "連線可能不安全。應用程式與系統服務失去通訊，請排除故障。"

msgctxt "notifications"
msgid "Could not configure IPv6. Disable it in the app or enable it on your device."
msgstr "無法配置 IPv6。請在應用程式中將其停用，或是在您的裝置上啟用它。"

msgctxt "notifications"
msgid "Disconnected and unsecure"
msgstr "已中斷連線且未受保護"

msgctxt "notifications"
msgid "Failed to enable split tunneling."
msgstr "無法啟用分割通道。"

msgctxt "notifications"
msgid "Failed to enable split tunneling. Please try reconnecting or disable split tunneling."
msgstr "無法啟用分割通道。請嘗試重新連線或停用分割通道。"

msgctxt "notifications"
msgid "Lockdown mode active, connection blocked"
msgstr "鎖定模式已啟用，連線已封鎖"

msgctxt "notifications"
msgid "No servers match your settings, try changing server or other settings."
msgstr "沒有與您的設定相符的伺服器，請嘗試變更伺服器或其他設定。"

msgctxt "notifications"
msgid "Reconnecting"
msgstr "正在重新連線"

msgctxt "notifications"
msgid "The apps excluded with %(splitTunneling)s might not work properly right now."
msgstr "透過 %(splitTunneling)s 而排除的應用程式，目前可能無法正常執行。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules."
msgstr "無法套用防火牆規則。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules. Try temporarily disabling any third-party antivirus or security software."
msgstr "無法套用防火牆規則。請嘗試暫時停用任何第三方防毒軟體或安全軟體。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules. Try updating your kernel."
msgstr "無法套用防火牆規則。請嘗試更新核心。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Please troubleshoot or send a problem report."
msgstr "無法封鎖所有網路流量。請排除故障或傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Try temporarily disabling any third-party antivirus or security software or send a problem report."
msgstr "無法封鎖所有網路流量。請嘗試暫時停用任何第三方防毒軟體或安全軟體，或傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Try updating your kernel or send a problem report."
msgstr "無法封鎖所有網路流量。請嘗試更新您的核心或傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to communicate with Mullvad kernel driver. Try reconnecting or send a problem report."
msgstr "無法與 Mullvad 核心驅動程式通訊。請嘗試重新連線或傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to resolve host of custom tunnel. Try changing your settings."
msgstr "無法解析自訂通道的主機。請嘗試變更您的設定。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to set system DNS server. Please send a problem report."
msgstr "無法設定系統 DNS 伺服器。請傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to start tunnel connection. Please send a problem report."
msgstr "無法啟動通道連線。請傳送問題回報。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to start tunnel connection. This could be because of conflicts with VMware, please troubleshoot."
msgstr "無法啟動通道連線。這可能是因為與 VMware 發生衝突，請排除故障。"

msgctxt "notifications"
msgid "Update available. Install the latest app version to stay up to date"
msgstr "有可用更新。請安裝最新版本的應用程式以保持最新狀態"

msgctxt "notifications"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - will be replaced with "WireGuard"
msgctxt "notifications"
msgid "Valid %(wireguard)s key is missing. Manage keys under Advanced settings."
msgstr "缺少有效的 %(wireguard)s 金鑰。在「進階」設定下管理金鑰。"

msgctxt "notifications"
msgid "Your device is offline. The tunnel will automatically connect once your device is back online."
msgstr "您的裝置已離線。在您的裝置重新上線後，通道將自動連線。"

#. The in-app banner and system notification which are displayed to the user when the running app becomes unsupported.
msgctxt "notifications"
msgid "Your privacy might be at risk with this unsupported app version. Please update now."
msgstr "此應用程式版本不受支援，因此您的隱私可能存在風險。請立即更新。"

#. Title label in navigation bar
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - Will be replaced with "OpenVPN"
msgctxt "openvpn-settings-nav"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 設定"

#. %(openvpn)s will be replaced with "OpenVPN"
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 設定"

#. The title for the port selector section.
#. Available placeholders:
#. %(portType)s - a selected protocol (either TCP or UDP)
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "%(portType)s port"
msgstr "%(portType)s 連線埠"

#. The title for the shadowsocks bridge selector section.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Bridge mode"
msgstr "橋接模式"

#. This is used as a description for the bridge mode
#. setting.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - will be replaced with OpenVPN
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Helps circumvent censorship, by routing your traffic through a bridge server before reaching an %(openvpn)s server. Obfuscation is added to make fingerprinting harder."
msgstr "在到達 %(openvpn)s 伺服器之前，使您的流量流經橋接伺服器，藉此協助您規避審查。增添了混淆，使指紋識別更加困難。"

msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Mssfix"
msgstr "Mssfix"

#. The hint displayed below the Mssfix input field.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - will be replaced with "OpenVPN"
#. %(max)d - the maximum possible mssfix value
#. %(min)d - the minimum possible mssfix value
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Set %(openvpn)s MSS value. Valid range: %(min)d - %(max)d."
msgstr "設定 %(openvpn)s MSS 值。有效範圍：%(min)d - %(max)d。"

#. This is used to instruct users how to make the bridge mode setting
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(transportProtocol)s - the name of the transport protocol setting
#. %(automatic)s - the translation of "Automatic"
#. %(tcp)s - the translation of "TCP"
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate Bridge mode, change <b>%(transportProtocol)s</b> to <b>%(automatic)s</b> or <b>%(tcp)s</b>."
msgstr "若要啟動橋接模式，請將 <b>%(transportProtocol)s</b> 變更為 <b>%(automatic)s</b> 或 <b>%(tcp)s</b>。"

#. This is used to instruct users how to make the bridge mode setting
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(tunnelProtocol)s - the name of the tunnel protocol setting
#. %(openvpn)s - will be replaced with OpenVPN
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate Bridge mode, go back and change <b>%(tunnelProtocol)s</b> to <b>%(openvpn)s</b>."
msgstr "若要啟動橋接模式，請返回並將 <b>%(tunnelProtocol)s</b> 變更為 <b>%(openvpn)s</b>。"

#. This is used to instruct users how to make UDP mode
#. available.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate UDP, change <b>Bridge mode</b> to <b>Automatic</b> or <b>Off</b>."
msgstr "若要啟動 UDP，請將<b>橋接模式</b>變更為<b>自動</b>或<b>關閉</b>。"

#. This text is shown beneath the bridge mode setting to instruct users how to
#. configure the feature further.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To select a specific bridge server, go to the Select location view."
msgstr "若要選擇特定橋接伺服器，請前往「選擇位置」視圖。"

msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Transport protocol"
msgstr "傳輸通訊協定"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Enter voucher code"
msgstr "輸入憑證兌換碼"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Redeem voucher"
msgstr "兌換憑證"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤了。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Verifying voucher..."
msgstr "正在驗證優惠券…"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher code has already been used."
msgstr "此憑證兌換碼已有人用過。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher code is invalid."
msgstr "憑證兌換碼無效。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher was successfully redeemed."
msgstr "憑證已成功兌換。"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "select-language-nav"
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "select-location-nav"
msgid "Select location"
msgstr "選擇位置"

msgctxt "select-location-view"
msgid "(Added)"
msgstr "(已新增)"

#. This is used for appending information about a location.
#. E.g. "Gothenburg (Entry)" if Gothenburg has been selected as the entrypoint.
#. Available placeholders:
#. %(location)s - Translated location name
#. %(info)s - Information about the location
msgctxt "select-location-view"
msgid "%(location)s (%(info)s)"
msgstr "%(location)s (%(info)s)"

msgctxt "select-location-view"
msgid "A custom bridge server can be used to circumvent censorship when regular Mullvad bridge servers don’t work."
msgstr "當正規 Mullvad 橋接伺服器無法使用時，可以改用自訂橋接伺服器來繞過審查。"

#. This is a label shown above a list of options.
#. Available placeholder:
#. %(locationType) - Could be either "Country", "City" and "Relay"
msgctxt "select-location-view"
msgid "Add <b>%(locationType)s</b> to list"
msgstr "將<b>%(locationType)s</b>新增至清單"

msgctxt "select-location-view"
msgid "All locations"
msgstr "所有位置"

msgctxt "select-location-view"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Custom bridge"
msgstr "自訂橋接"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Custom lists"
msgstr "自訂清單"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Do you want to delete the list <b>%(list)s</b>?"
msgstr "要刪除清單 <b>%(list)s</b> 嗎？"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Edit list name"
msgstr "編輯清單名稱"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Entry"
msgstr "入口"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Exit"
msgstr "出口"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Filtered:"
msgstr "已篩選："

msgctxt "select-location-view"
msgid "List names must be unique."
msgstr "清單名稱不可重複。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Name is already taken."
msgstr "名稱已在別處使用。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Open %(daita)s settings"
msgstr "開啟 %(daita)s 設定"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Providers: %(numberOfProviders)d"
msgstr "供應商：%(numberOfProviders)d"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Relay"
msgstr "中繼"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Setting: %(settingName)s"
msgstr "設定：%(settingName)s"

msgctxt "select-location-view"
msgid "The app selects a random bridge server, but servers have a higher probability the closer they are to you."
msgstr "應用程式會隨機選擇一個橋接伺服器，而離您越近的伺服器就越有可能獲選。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "The entry server for %(multihop)s is currently overridden by %(daita)s. To select an entry server, please first enable “%(directOnly)s” or disable \"%(daita)s\" in the settings."
msgstr "%(multihop)s 的入口伺服器目前已由 %(daita)s 覆寫。若要選擇入口伺服器，請先在設定中啟用「%(directOnly)s」或停用「%(daita)s」。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clear all overrides"
msgstr "清除所有覆寫"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clear all overrides?"
msgstr "要清除所有覆寫嗎？"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clearing the imported overrides changes the server IPs, in the Select location view, back to default."
msgstr "清除已匯入的覆蓋，會將「選取位置」視圖中的伺服器 IP 變更回預設值。"

msgctxt "settings-import"
msgid "If you are having issues connecting to VPN servers, please contact support."
msgstr "如果您在連線至 VPN 伺服器時遇到問題，請聯絡支援人員。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import file"
msgstr "匯入檔案"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import files or text with new IP addresses for the servers in the Select location view."
msgstr "為「選取位置」視圖中的伺服器，匯入具有新 IP 位址的檔案或文字。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of file %(fileName)s was successful, overrides are now active."
msgstr "檔案 %(fileName)s 匯入成功，現已啟動覆寫。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of file %(fileName)s was unsuccessful, please try again."
msgstr "檔案 %(fileName)s 匯入失敗，請再試一次。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of text was successful, overrides are now active."
msgstr "文字匯入成功，現已啟動覆寫。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of text was unsuccessful, please try again."
msgstr "文字匯入失敗，請再試一次。"

msgctxt "settings-import"
msgid "IMPORT SUCCESSFUL"
msgstr "匯入成功"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "settings-import"
msgid "Import via text"
msgstr "透過文字匯入"

msgctxt "settings-import"
msgid "NO OVERRIDES IMPORTED"
msgstr "未匯入覆寫"

msgctxt "settings-import"
msgid "On some networks, where various types of censorship are being used, our server IP addresses are sometimes blocked."
msgstr "在某些採用了各類審查功能的網路上，我們的伺服器 IP 位址有時會遭到封鎖。"

msgctxt "settings-import"
msgid "OVERRIDES ACTIVE"
msgstr "覆寫處於啟動狀態"

#. Title label in navigation bar. This is for a feature that lets
#. users import server IP settings.
msgctxt "settings-import"
msgid "Server IP override"
msgstr "伺服器 IP 覆寫"

msgctxt "settings-import"
msgid "To circumvent this you can import a file or a text, provided by our support team, with new IP addresses that override the default addresses of the servers in the Select location view."
msgstr "為了避免這種情況，您可以匯入由我們支援團隊所提供的檔案或文字，其中的新 IP 位址會覆蓋「選取位置」視圖中伺服器的預設位址。"

#. Navigation button to the 'API access methods' view
msgctxt "settings-view"
msgid "API access"
msgstr "API 存取"

msgctxt "settings-view"
msgid "App info"
msgstr "應用程式資訊"

msgctxt "settings-view"
msgid "Multihop"
msgstr "多點跳躍"

msgctxt "settings-view"
msgid "Support"
msgstr "支援"

#. Navigation button to the 'User interface settings' view
msgctxt "settings-view"
msgid "User interface settings"
msgstr "使用者介面設定"

#. Navigation button to the 'VPN settings' view
msgctxt "settings-view"
msgid "VPN settings"
msgstr "VPN 設定"

msgctxt "settings-view"
msgid "What’s new"
msgstr "最新動態"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "%(applicationName)s is problematic and can’t be excluded from the VPN tunnel."
msgstr "%(applicationName)s 發生問題且無法從 VPN 通道排除。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Add"
msgstr "新增"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "All apps"
msgstr "所有應用程式"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Choose the apps you want to exclude from the VPN tunnel."
msgstr "選擇要從 VPN 通道中排除的應用程式。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Click on an app to launch it. Its traffic will bypass the VPN tunnel until you close it."
msgstr "按一下應用程式以進行啟動。其流量會繞過 VPN 通道，直到您將其關閉。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Enabled \"Full disk access\" and still having issues?"
msgstr "已啟用「全硬碟存取」，但仍有問題嗎？"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Excluded apps"
msgstr "已排除的應用程式"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Find another app"
msgstr "尋找其他應用程式"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "If it’s already running, close %(applicationName)s before launching it from here. Otherwise it might not be excluded from the VPN tunnel."
msgstr "若它已在執行，請先關閉 %(applicationName)s，然後自此處啟動。否則，系統可能會將其從 VPN 通道中排除。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Open System Settings"
msgstr "開啟系統設定"

#. This error message is shown if the user tries to launch a Linux desktop
#. entry file that doesn't contain the required 'Exec' value.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Please send a problem report."
msgstr "請傳送問題回報。"

#. This error message is shown if the user tries to launch an app that
#. doesn't exist.
#. This error message is shown if an application fails during startup.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Please try again or send a problem report."
msgstr "請再試一次或傳送問題回報。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Restart Mullvad Service"
msgstr "重新啟動 Mullvad 服務"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "To use split tunneling please enable “Full disk access” for “Mullvad VPN” in the macOS system settings."
msgstr "為使用分割通道，請在 masOS 系統設定中為「Mullvad VPN」啟用「全硬碟存取」。"

#. Error message showed in a dialog when an application fails to launch.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Unable to launch selection. %(detailedErrorMessage)s"
msgstr "無法啟動所選項目。%(detailedErrorMessage)s"

msgctxt "support-view"
msgid "Beta program"
msgstr "測試計劃"

msgctxt "support-view"
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍然繼續"

msgctxt "support-view"
msgid "Edit message"
msgstr "編輯訊息"

msgctxt "support-view"
msgid "Enable to get notified when new beta versions of the app are released."
msgstr "啟用後，即可在新測試版應用程式發佈時獲得通知"

msgctxt "support-view"
msgid "Failed to send"
msgstr "無法傳送"

#. Link to the webpage
msgctxt "support-view"
msgid "FAQs & Guides"
msgstr "常見問題集與指南"

#. The message displayed to the user after submitting the problem report, given that the user left his or her email for us to reach back.
#. Available placeholders:
#. %(email)s
msgctxt "support-view"
msgid "If needed we will contact you at %(email)s"
msgstr "如有需要，我們將透過 %(email)s 與您聯絡"

msgctxt "support-view"
msgid "If you exit the form and try again later, the information you already entered will still be here."
msgstr "如果您關閉表格後再重新嘗試，所輸入的資訊仍會出現在這裡。"

#. Title label in navigation bar
#. Navigation button to the 'Report a problem' help view
msgctxt "support-view"
msgid "Report a problem"
msgstr "回報問題"

msgctxt "support-view"
msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgctxt "support-view"
msgid "Send anyway"
msgstr "仍要傳送"

msgctxt "support-view"
msgid "Sending..."
msgstr "傳送中..."

msgctxt "support-view"
msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "support-view"
msgid "Support"
msgstr "支援"

msgctxt "support-view"
msgid "Thanks!"
msgstr "謝謝！"

msgctxt "support-view"
msgid "This option is unavailable while using a beta version."
msgstr "測試版無法使用此選項。"

msgctxt "support-view"
msgid "To assist you better, please write in English or Swedish and include which country you are connecting from."
msgstr "為了給您提供更完善的協助，請您使用英語或瑞典語書寫，並註明您是從哪個國家/地區進行連線。"

msgctxt "support-view"
msgid "To help you more effectively, your app’s log file will be attached to this message. Your data will remain secure and private, as it is anonymised before being sent over an encrypted channel."
msgstr "為了更有效協助您，會將應用程式的日誌檔將附加到此郵件。您的資料會保持安全和私密性，因為這些資料會先經過匿名處理，再透過加密通道傳送。"

msgctxt "support-view"
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

msgctxt "support-view"
msgid "Upgrade app"
msgstr "將應用程式升級"

msgctxt "support-view"
msgid "View app logs"
msgstr "檢視應用程式日誌"

msgctxt "support-view"
msgid "We will look into this."
msgstr "我們會對此進行調查。"

msgctxt "support-view"
msgid "You are about to send the problem report without a way for us to get back to you. If you want an answer to your report you will have to enter an email address."
msgstr "您即將傳送的問題報告未包含回覆方式資訊。如果想收到您這份報告的回覆，請輸入您的電子郵件位址。"

msgctxt "support-view"
msgid "You are using an old version of the app. Please upgrade and see if the problem still exists before sending a report."
msgstr "您正在使用舊版應用程式。在傳送回報之前，請先升級並檢查問題是否仍然存在。"

msgctxt "support-view"
msgid "Your email (optional)"
msgstr "您的電子郵件 (選填)"

msgctxt "tray-icon-context-menu"
msgid "Disconnected from system service"
msgstr "已中斷與系統服務的連線"

msgctxt "tray-icon-context-menu"
msgid "Open %(mullvadVpn)s"
msgstr "開啟 %(mullvadVpn)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "%(city)s, %(country)s"
msgstr "%(country)s%(city)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "Connected. %(location)s"
msgstr "已連線。%(location)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "Connecting. %(location)s"
msgstr "正在連線。%(location)s"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Disable split tunneling"
msgstr "停用「split tunneling」"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Enable “Full Disk Access” for “Mullvad VPN” in the macOS system settings."
msgstr "在 macOS 系統設定中，為「Mullvad VPN」啟用「全硬碟存取」。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Failed to enable split tunneling. This is because the app is missing system permissions. What you can do:"
msgstr "無法啟用分割通道。這是因為應用程式缺少了系統權限。您可以執行下列操作："

msgctxt "troubleshoot"
msgid "If these steps do not work please send a problem report."
msgstr "如果以上步驟仍無法解決問題，請傳送問題回報。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Make sure you have NF tables support."
msgstr "請務必確認您能支援 nftables。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Open system settings"
msgstr "開啟系統設定"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "This error can happen when something other than Mullvad is actively updating the DNS."
msgstr "如果 Mullvad 以外的其他服務正在主動更新 DNS，即可能出現此錯誤。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "This might be caused by an outdated kernel."
msgstr "此問題可能是核心過時所引起。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try reconnecting."
msgstr "嘗試重新連線。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try restarting your device."
msgstr "嘗試重新啟動裝置。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to reinstall VMware."
msgstr "嘗試重新安裝 VMware。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to turn Wi-Fi Calling off in the FaceTime app settings and restart the Mac."
msgstr "嘗試在 FaceTime App 設定中關閉 Wi-Fi 通話，並重新啟動 Mac。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to uninstall VMware."
msgstr "嘗試解除安裝 VMware。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Unable to communicate with Mullvad kernel driver."
msgstr "無法與 Mullvad 核心驅動程式通訊。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Unable to start tunnel connection because of a failure when creating the tunnel device. This is often caused by conflicts with the VMware Bridge Protocol."
msgstr "由於建立通道裝置失敗，無法啟動通道連線。這通常是因為，與 VMware 橋接通訊協定產生衝突所導致。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Uninstall or disable other DNS, networking and ads/website blocking apps."
msgstr "將其他 DNS、網路和廣告/網站攔截應用程式解除安裝或停用。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Update your kernel."
msgstr "更新核心。"

msgctxt "tunnel-control"
msgid "Connect"
msgstr "連線"

msgctxt "tunnel-control"
msgid "Switch location"
msgstr "切換位置"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Animate map"
msgstr "動畫式地圖"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Animate map movements."
msgstr "為地圖移動新增動畫效果。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Enable or disable system notifications. The critical notifications will always be displayed."
msgstr "啟用或停用系統通知。重要通知一律會顯示。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Enable to move the app around as a free-standing window."
msgstr "啟用以將應用程式作為獨立視窗自由移動。"

#. Navigation button to the 'Language' settings view
msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Monochromatic tray icon"
msgstr "單色系統匣圖示"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Show only the tray icon when the app starts."
msgstr "啟動應用程式時，僅顯示系統匣圖示。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Start minimized"
msgstr "啟動時最小化"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Unpin app from taskbar"
msgstr "將應用程式從工作列中取消釘選"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Use a monochromatic tray icon instead of a colored one."
msgstr "使用單色系統匣圖示，而不是彩色圖示。"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "User interface settings"
msgstr "使用者介面設定"

#. %(openvpn)s will be replaced with the string "OpenVPN"
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 設定"

#. %(wireguard)s will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 設定"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Add a server"
msgstr "新增伺服器"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Add anyway"
msgstr "仍要新增"

#. Label for settings that enables ad blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Ads"
msgstr "廣告"

#. Label for settings that enables block of adult content.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Adult content"
msgstr "成人內容"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: enabling this will always require a Mullvad VPN connection in order to reach the internet."
msgstr "注意：啟用此功能，皆需 Mullvad VPN 連線才能上網。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: this setting cannot be used in combination with <b>%(customDnsFeatureName)s</b>"
msgstr "注意：此設定無法與 <b>%(customDnsFeatureName)s</b> 結合使用"

#. Footer text for tunnel protocol selector when OpenVPN is selected.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: We are removing support for %(openVpn)s."
msgstr "請注意：我們即將移除 %(openVpn)s 的支援。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Auto-connect"
msgstr "自動連線"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Automatically connect to a server when the app launches."
msgstr "啟動應用程式時，自動連線伺服器。"

#. This is displayed when the custom DNS setting is turned on which makes the block
#. ads/trackers settings disabled. The text enclosed in "<b></b>" will appear bold.
#. Available placeholders:
#. %(customDnsFeatureName)s - The name displayed next to the custom DNS toggle.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Disable <b>%(customDnsFeatureName)s</b> below to activate these settings."
msgstr "停用下方的 <b>%(customDnsFeatureName)s</b> 以啟動這些設定。"

#. This is displayed when either or both of the block ads/trackers settings are
#. turned on which makes the custom DNS setting disabled.
#. Available placeholders:
#. %(preferencesPageName)s - The page title showed on top in the preferences page.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Disable all <b>DNS content blockers</b> above to activate this setting."
msgstr "停用上方所有 <b>DNS 內容封鎖程式</b>，以便啟動此設定。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "DNS content blockers"
msgstr "DNS 內容封鎖程式"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enable IPv6"
msgstr "啟用 IPv6"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enable to add at least one DNS server."
msgstr "啟用以新增至少一個 DNS 伺服器。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enter IP"
msgstr "輸入 IP"

#. Label for settings that enables block of gamling related websites.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Gambling"
msgstr "賭博"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "IPv4 is always enabled and the majority of websites and applications use this protocol. We do not recommend enabling IPv6 unless you know you need it."
msgstr "IPv4 始終處於啟用狀態，大多數網站和應用程式都使用此通訊協定。不建議啟用 IPv6，除非您知道自己需要使用該通訊協定。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "It does this by allowing network communication outside the tunnel to local multicast and broadcast ranges as well as to and from these private IP ranges:"
msgstr "其原理是允許通道外的網路與本機網路進行通訊，包括以下私人 IP 範圍內的多點傳送和廣播："

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Kill switch"
msgstr "終止開關"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Launch app on start-up"
msgstr "啟動時啟動應用程式"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Local network sharing"
msgstr "本機網路分享"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Lockdown mode"
msgstr "鎖定模式"

#. Label for settings that enables malware blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Malware"
msgstr "惡意軟體"

#. Link in tunnel protocol selector footer to blog post
#. about OpenVPN support ending.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多內容"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Server IP override"
msgstr "伺服器 IP 覆寫"

#. Label for settings that enables block of social media.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Social media"
msgstr "社群媒體"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The app’s built-in kill switch is always on. This setting will additionally block the internet if clicking Disconnect or Quit."
msgstr "應用程式內建終止開關 (Kill Switch) 始終處於開啟狀態。如果按一下「中斷連線」或「退出」，此設定還將封鎖您的網路。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The difference between the Kill Switch and Lockdown Mode is that the Kill Switch will prevent any leaks from happening during automatic tunnel reconnects, software crashes and similar accidents."
msgstr "終止開關與鎖定模式之間的區別在於，終止開關能在自動通道重新連線、軟體當機和類似事故期間防止發生任何洩漏。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The difference between the Kill Switch and Lockdown Mode is that the Kill Switch will prevent any leaks from happening during automatic tunnel reconnects, software crashes and similar accidents. With Lockdown Mode enabled, you must be connected to a Mullvad VPN server to be able to reach the internet. Manually disconnecting or quitting the app will block your connection."
msgstr "終止開關與鎖定模式之間區別在於，終止開關能在自動通道重新連線、軟體當機和類似事故期間防止發生任何洩漏。啟用鎖定模式後，您必須連線到 Mullvad VPN 伺服器才能存取網路。手動中斷連線或結束應用程式，都將封鎖您的連線。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The DNS server you want to add is a private IP. You must ensure that your network interfaces are configured to use it."
msgstr "您要新增的 DNS 伺服器是私人 IP。您的網路介面必須經過設定，才能使用這個 IP。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This built-in feature prevents your traffic from leaking outside of the VPN tunnel if your network suddenly stops working or if the tunnel fails, it does this by blocking your traffic until your connection is reestablished."
msgstr "如果您的網路突然停止運作或通道發生故障，此內建功能可避免您的流量洩漏到 VPN 通道之外。這會封鎖您的流量，直到重新建立連線為止。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This feature allows access to other devices on the local network, such as for sharing, printing, streaming, etc."
msgstr "此功能可允許存取本機網路上的其他裝置，以便用於分享、列印、串流等。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This might cause issues on certain websites, services, and apps."
msgstr "這可能會導致某些網站、服務和應用程式出現問題。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "To select %(openvpn)s, please disable these settings: %(featureList)s."
msgstr "要選取 %(openvpn)s，請停用下列設定：%(featureList)s。"

#. Label for settings that enables tracker blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Trackers"
msgstr "追蹤程式"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Tunnel protocol"
msgstr "通道通訊協定"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Use custom DNS server"
msgstr "使用自訂 DNS 伺服器"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "VPN settings"
msgstr "VPN 設定"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Warning: The malware blocker is not an anti-virus and should not be treated as such, this is just an extra layer of protection."
msgstr "警告：惡意軟體封鎖程式並非防毒軟體，只是提供了一層額外保護，不應將其視為防毒軟體。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "When this feature is enabled it stops the device from contacting certain domains or websites known for distributing ads, malware, trackers and more."
msgstr "此功能啟用後，便會禁止裝置聯繫某些已知會傳播廣告、惡意軟體、追蹤程式等內容的網域或網站。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "When this feature is enabled, IPv6 can be used alongside IPv4 in the VPN tunnel to communicate with internet services."
msgstr "啟用此功能後，即可在 VPN 通道中同時使用 IPv6 和 IPv4，以便與網際網路服務進行通訊。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "With Lockdown Mode enabled, you must be connected to a Mullvad VPN server to be able to reach the internet. Manually disconnecting or quitting the app will block your connection."
msgstr "啟用鎖定模式後，您必須連線到 Mullvad VPN 伺服器才能存取網路。手動中斷連線或結束應用程式，都將封鎖您的連線。"

#. Title label in navigation bar
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 設定"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "Shadowsocks"
msgstr "Shadowsocks"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "UDP-over-TCP"
msgstr "UDP-over-TCP"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(daita)s (%(daitaFull)s) hides patterns in your encrypted VPN traffic."
msgstr "%(daita)s (%(daitaFull)s) 會在您的加密 VPN 流量中隱藏模式。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(daita)s does this by carefully adding network noise and making all network packets the same size."
msgstr "%(daita)s 會仔細加入網路噪音，讓所有網路資料封包大小皆相同，以達到此目的。"

#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 設定"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Attention: This increases network traffic and will also negatively affect speed, latency, and battery usage. Use with caution on limited plans. Only works with %(wireguard)s."
msgstr "請注意：這會耗用更多的網路流量，並對速度、延遲與電池耗電產生負面影響。若方案流量有限，請謹慎使用。僅 %(wireguard)s 適用。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "By enabling “%(directOnly)s” you will have to manually select a server that is %(daita)s-enabled. This can cause you to end up in a blocked state until you have selected a compatible server in the “Select location” view."
msgstr "啟用「%(directOnly)s」後，您必須手動選取已啟用 %(daita)s 的伺服器。這有可能導致您後來處於封鎖狀態，直到您在「選取位置」檢視圖中選到相容的伺服器為止。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "By using sophisticated AI it’s possible to analyze the traffic of data packets going in and out of your device (even if the traffic is encrypted)."
msgstr "可透過精密的 AI 分析進出裝置的資料封包流量 (即使流量已加密)。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "If an observer monitors these data packets, %(daita)s makes it significantly harder for them to identify which websites you are visiting or with whom you are communicating."
msgstr "如果有觀察者正在監控這些資料封包，%(daita)s 會大大增加他們的難度，讓他們很難辨識您正在瀏覽哪些網站或者在和誰通訊。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "IP version"
msgstr "IP 版本"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "It does this by performing an extra key exchange using a quantum safe algorithm and mixing the result into WireGuard’s regular encryption. This extra step uses approximately 500 kiB of traffic every time a new tunnel is established."
msgstr "實現方法是使用量子安全演算法執行額外的金鑰交換，並將結果混合至 WireGuard 的常規加密。每次建立新通道時，這一額外步驟都會使用約 500 kiB 流量。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Multihop"
msgstr "多點跳躍"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Multihop routes your traffic into one WireGuard server and out another, making it harder to trace. This results in increased latency but increases anonymity online."
msgstr "多點跳躍可將您的流量傳入一個 WireGuard 伺服器，再傳出至另一個伺服器，使其更難以追蹤。雖然這會導致延遲時間增加，卻能提高線上的匿名程度。"

#. Warning text in a dialog that is displayed after a setting is toggled.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Not all our servers are %(daita)s-enabled. In order to use the internet, you might have to select a new location after enabling."
msgstr "我們有些伺服器並未啟用 %(daita)s。若要使用網際網路，您可能必須在啟用後選取新的位置。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Not all our servers are %(daita)s-enabled. Therefore, we use multihop automatically to enable %(daita)s with any server."
msgstr "我們有些伺服器並未啟用 %(daita)s。因此，我們使用多點跳躍自動來為任意伺服器啟用 %(daita)s 。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Obfuscation"
msgstr "混淆"

#. Describes what WireGuard obfuscation does, how it works and when
#. it would be useful to enable it.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Obfuscation hides the WireGuard traffic inside another protocol. It can be used to help circumvent censorship and other types of filtering, where a plain WireGuard connection would be blocked."
msgstr "藉由混淆，WireGuard 的流量能隱藏在另一個通訊協定中。這有助於規避審查或其他類型的篩選。在這類篩選中，普通 WireGuard 連線將遭到封鎖。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#. Text showing currently selected port.
#. Available placeholders:
#. %(port)s - Can be either a number between 1 and 65535 or the text "Automatic".
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Port: %(port)s"
msgstr "連接埠：%(port)s"

#. The title for the WireGuard quantum resistance selector. This setting
#. makes the cryptography resistant to the future abilities of quantum
#. computers.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Quantum-resistant tunnel"
msgstr "抗量子通道"

#. The hint displayed below the WireGuard MTU input field.
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
#. %(max)d - the maximum possible wireguard mtu value
#. %(min)d - the minimum possible wireguard mtu value
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Set %(wireguard)s MTU value. Valid range: %(min)d - %(max)d."
msgstr "設定 %(wireguard)s MTU 值。有效範圍：%(min)d - %(max)d。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Shadowsocks"
msgstr "Shadowsocks"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Switch to “%(wireguard)s” in Settings > %(tunnelProtocol)s to make %(setting)s available."
msgstr "在設定 > %(tunnelProtocol)s 中切換為「%(wireguard)s」以啟用 %(setting)s。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "The automatic setting will randomly choose from the valid port ranges shown below."
msgstr "自動設定將會隨機從下方顯示的有效連接埠範圍中進行選擇。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "The custom port can be any value inside the valid ranges: %(portRanges)s."
msgstr "自訂連接埠可以是有效範圍內的任何值：%(portRanges)s。"

#. The hint displayed below the WireGuard IP version selector.
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "This allows access to %(wireguard)s for devices that only support IPv6."
msgstr "這可以讓僅支援 IPv6 的裝置存取 %(wireguard)s。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "This feature makes the WireGuard tunnel resistant to potential attacks from quantum computers."
msgstr "借助此功能，WireGuard 通道便能夠抵抗可能從量子電腦發起的攻擊。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "UDP-over-TCP"
msgstr "UDP-over-TCP"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "UDP-over-TCP port"
msgstr "UDP-over-TCP 連接埠"

#. Text describing the valid port range for a port selector.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Valid range: %(min)s - %(max)s"
msgstr "有效範圍：%(min)s - %(max)s"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Which TCP port the UDP-over-TCP obfuscation protocol should connect to on the VPN server."
msgstr "UDP-over-TCP 混淆通訊協定應連線到 VPN 伺服器上的哪個 TCP 連接埠。"

msgid "%s (Entry)"
msgstr "%s (入口)"

msgid "%s (Exit)"
msgstr "%s (出口)"

msgid "%s (added)"
msgstr "%s (已新增)"

msgid "%s (removed)"
msgstr "%s (已移除)"

msgid "%s custom port"
msgstr "%s 自訂連接埠"

msgid "%s more..."
msgstr "其他 %s 個…"

msgid "%s was added to \"%s\""
msgstr "%s 已新增至「%s」"

msgid "%s was added to your account."
msgstr "%s 已新增至您的帳戶。"

msgid "%s was removed from \"%s\""
msgstr "%s 已從「%s」中移除"

msgid "1. After clicking on the \"Go to VPN settings\" button below, click on the cogwheel next to the \"Mullvad VPN\" name."
msgstr "1. 按一下下方「前往 VPN 設定」按鈕後，再按一下「Mullvad VPN」名稱旁邊的齒輪。"

msgid "2. To enable Auto-connect, click on the toggle next to \"Always-on VPN\"."
msgstr "2. 若要啟用自動連線，請按一下「一律啟用 VPN」旁邊的開關。"

msgid "3. To enable Lockdown mode, click on the toggle next to \"Block connections without VPN\".<br /><br /><b>Warning: This setting blocks split apps and the Local Network Sharing feature.</b>"
msgstr "3. 若要啟用鎖定模式，請按一下「在沒有 VPN 的情況下封鎖連線」旁邊的開關。<br /><br /><b>警告：此設定會封鎖分割應用程式和「本機網路共享」功能。</b>"

msgid "30 days was added to your account."
msgstr "已為您的帳戶新增 30 天。"

msgid "API reachable, adding method..."
msgstr "可透過 API 存取，正在新增方式…"

msgid "API unreachable, save method anyway?"
msgstr "無法透過 API 存取，仍要儲存方式嗎？"

msgid "Account credit expires in a few minutes"
msgstr "帳戶點數將在數分鐘後到期"

msgid "Account credit expires soon"
msgstr "帳戶點數即將到期"

msgid "Account time reminders"
msgstr "帳戶時間提醒"

msgid "Add %s to list"
msgstr "將 %s 新增至清單"

msgid "Add 30 days time"
msgstr "增加 30 天時間"

msgid "Add 30 days time (%s)"
msgstr "增加 30 天時間 (%s)"

msgid "Add DNS server"
msgstr "新增 DNS 伺服器"

msgid "Add locations"
msgstr "新增位置"

msgid "Adding method..."
msgstr "正在新增方式…"

msgid "Agree and continue"
msgstr "同意並繼續"

msgid "All applications"
msgstr "所有應用程式"

msgid "All overrides will be reset and servers IP addresses, in the Select location view, will go back to default."
msgstr "所有覆寫內容都將重設，並且在「選擇位置」視圖中，伺服器 IP 位址也將回到預設設定。"

msgid "Always-on VPN assigned to %s"
msgstr "「一律啟用 VPN」已指派給 %s"

msgid "Always-on VPN assigned to other VPN"
msgstr "「一律啟用 VPN」已指派給其他 VPN"

msgid "At least one method needs to be enabled"
msgstr "至少需要啟用一種方式"

msgid "Attention: If \"Block connections without VPN\" is enabled, \"Local network sharing\" will not work."
msgstr "注意：如果啟用了「在沒有 VPN 的情況下封鎖連線」，將無法使用「本機網路共享」功能。"

msgid "Attention: If \"Block connections without VPN\" is enabled, split apps will not have Internet. Always keep in mind that split tunneling is a privacy risk."
msgstr "注意：如果啟用了「在沒有 VPN 的情況下封鎖連線」，分割應用程式將無法進行網際網路連線。請謹記，分割通道存在隱私風險。"

msgid "Attention: Shadowsocks can increase battery consumption depending on data usage, such as streaming a video."
msgstr "注意：Shadowsocks 可能會因資料使用情形 (如播放串流影片) 而增加電力消耗。"

msgid "Attention: This increases network traffic and will also negatively affect speed, latency, and battery usage. Use with caution on limited plans."
msgstr "請注意：這會增加網路流量，並對速度、延遲與電池耗電產生負面影響。若方案流量有限，請謹慎使用。"

msgid "Attention: this setting cannot be used in combination with \"Use custom DNS server\"."
msgstr "注意：此設定不能與「使用自訂 DNS 伺服器」共同使用。"

msgid "Auto-connect & Lockdown mode"
msgstr "自動連線和鎖定模式"

msgid "Auto-connect is called Always-on VPN in the Android system settings and it makes sure you are constantly connected to the VPN tunnel and auto connects after restart."
msgstr "自動連線在 Android 系統設定中稱為「始終啟用 VPN」，此功能可確保您始終與 VPN 通道連線，並且會在重新啟動後自動連線。"

msgid "Automatically connect on device start-up. Only works if the app has been granted the VPN permission."
msgstr "裝置啟動時自動連線。僅適用於已為應用程式授予 VPN 權限的情況。"

msgid "Blocking internet (device offline)"
msgstr "封鎖網際網路 (裝置離線)"

msgid "Blocking..."
msgstr "正在封鎖…"

msgid "Changes to DNS related settings might not go into effect immediately due to cached results."
msgstr "由於快取的結果，對 DNS 相關設定所做的變更可能不會立即生效。"

msgid "Clear input"
msgstr "清除輸入"

msgid "Collapse"
msgstr "折疊"

msgid "Connect on device start-up"
msgstr "裝置啟動時連線"

msgid "Connecting..."
msgstr "正在連線…"

msgid "Copied Mullvad account number to clipboard"
msgstr "已將 Mullvad 帳號複製到剪貼簿"

msgid "Copied logs to clipboard"
msgstr "已將記錄複製到剪貼簿"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create new account"
msgstr "建立新帳戶"

msgid "Create new list"
msgstr "建立新清單"

msgid "Critical error (your attention is required)"
msgstr "嚴重錯誤 (需注意)"

msgid "Current: %s"
msgstr "目前：%s"

msgid "Custom DNS server addresses %s are invalid"
msgstr "自訂 DNS 伺服器位址 %s 無效"

msgid "DNS settings might not go into effect immediately"
msgstr "DNS 設定可能不會立即生效"

msgid "Delete \"%s\"?"
msgstr "要刪除「%s」嗎？"

msgid "Delete method"
msgstr "刪除方式"

msgid "Delete method?"
msgstr "要刪除方式嗎？"

msgid "Device IP version"
msgstr "裝置 IP 版本"

msgid "Disable \"%s\" below to activate these settings."
msgstr "停用下方的「%s」以啟動這些設定。"

msgid "Disable all \"%s\" above to activate this setting."
msgstr "停用上方所有「%s」以啟動此設定。"

msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

msgid "Discard changes?"
msgstr "要捨棄變更嗎？"

msgid "Disconnected (No VPN permission)"
msgstr "已中斷連線 (無 VPN 權限)"

msgid "Disconnecting..."
msgstr "正在中斷連線…"

msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

msgid "Do you want to create a new account?"
msgstr "要建立新帳戶嗎？"

msgid "Edit custom lists"
msgstr "編輯自訂清單"

msgid "Edit list"
msgstr "編輯清單"

msgid "Edit lists"
msgstr "編輯清單"

msgid "Edit locations"
msgstr "編輯位置"

msgid "Edit name"
msgstr "編輯名稱"

msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

msgid "Enable method"
msgstr "啟用方式"

msgid "Enter MTU"
msgstr "輸入 MTU"

msgid "Excluded applications"
msgstr "已排除的應用程式"

msgid "Expand"
msgstr "展開"

msgid "FAILED TO CONNECT"
msgstr "連線失敗"

msgid "Failed to apply patch"
msgstr "無法套用修補檔"

msgid "Failed to set to current - API not reachable"
msgstr "無法設定為目前方式 - 無法透過 API 存取"

msgid "Failed to set to current - Unknown reason"
msgstr "無法設定為目前方式 - 不明原因"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Filters:"
msgstr "篩選器："

msgid "Go to VPN settings"
msgstr "前往「VPN 設定」"

msgid "Going to login will unblock the internet on this device."
msgstr "若前往登入，則會在此裝置上解除對網際網路的封鎖。"

msgid "Google Play payment pending"
msgstr "Google Play 付款尚待處理"

msgid "Google Play unavailable"
msgstr "Google Play 無法使用"

msgid "If the split tunneling feature is used, then the app queries your system for a list of all installed applications. This list is only retrieved in the split tunneling view. The list of installed applications is never sent from the device."
msgstr "如果使用了分割通道功能，該應用程式會查詢您的系統，以取得所有已安裝應用程式的清單。我們只會在分割通道視圖中擷取這份清單，絕不會傳送至他處。"

msgid "Import new overrides by"
msgstr "匯入新覆寫設定的方式"

msgid "Import successful, overrides active"
msgstr "匯入成功，覆寫設定已啟用"

msgid "Importing new overrides might replace some previously imported overrides."
msgstr "匯入新的覆寫設定，可能會取代一部分先前已匯入的覆寫設定。"

msgid "In-tunnel IPv6"
msgstr "通道內 IPv6"

msgid "Invalid or missing value \"%s\""
msgstr "值「%s」無效或是遺失"

msgid "It looks like you’ve entered an account number instead of a voucher code. If you would like to change the active account, please log out first."
msgstr "您輸入的似乎是帳戶，而不是憑證代碼。如果您想變更有效帳戶，請先登出。"

msgid "Lets you select apps that should access the Internet directly without going through the VPN tunnel."
msgstr "允許您選擇不經過 VPN 通道而直接存取網際網路的應用程式。"

msgid "List name"
msgstr "清單名稱"

msgid "Locations"
msgstr "位置"

msgid "Locations were changed for \"%s\""
msgstr "已變更「%s」的位置"

msgid "Makes sure the device is always on the VPN tunnel."
msgstr "請確認裝置始終位於 VPN 通道上。"

msgid "Manage account"
msgstr "管理帳戶"

msgid "Mullvad services unavailable"
msgstr "Mullvad 服務無法使用"

msgid "Name was changed to %s"
msgstr "名稱已變更為「%s」"

msgid "New list"
msgstr "新清單"

msgid "No Android app store installed, could not open link"
msgstr "未安裝 Android 應用程式商店，無法開啟連結"

msgid "No browser app installed, could not open link"
msgstr "未安裝瀏覽器應用程式，無法開啟連結"

msgid "No changelog was added for this version"
msgstr "尚未為此版本新增變更日誌"

msgid "No custom lists available"
msgstr "有可用的自訂清單"

msgid "No internet connection"
msgstr "沒有網際網路連線"

msgid "No locations found"
msgstr "找不到位置"

msgid "No result for \"%s\", please try a different search"
msgstr "找不到「%s」的結果，請使改用其他搜尋條件。"

msgid "Not found"
msgstr "找不到"

msgid "Overrides active"
msgstr "覆寫設定已啟用"

msgid "Overrides cleared"
msgstr "覆寫設定已清除"

msgid "Overrides inactive"
msgstr "覆寫設定未啟用"

msgid "Password (optional)"
msgstr "密碼 (可選)"

msgid "Paste or write overrides to be imported"
msgstr "貼上或撰寫要匯入的覆寫設定"

msgid "Patch not matching specification"
msgstr "修補檔與規範不相符"

msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "請輸入有效的 IPv4 或 IPv6 位址。"

msgid "Please enter a valid remote server port"
msgstr "請輸入有效的遠端伺服器連接埠"

msgid "Please press connect to request VPN permission"
msgstr "請按「連線」請求 VPN 權限"

msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "Recursion limit"
msgstr "遞迴限制"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove %s from %s"
msgstr "從 %s 中移除 %s"

msgid "Remove custom port"
msgstr "移除自訂連接埠"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Reset all overrides"
msgstr "重設所有覆寫設定"

msgid "Reset overrides"
msgstr "重設覆寫設定"

msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Set %s obfuscation to \"Automatic\" or \"Off\" below to activate this setting."
msgstr "若要啟用此設定，請將 %s 混淆設為「自動」或「關閉」。"

msgid "Set WireGuard MTU value. Valid range: %d - %d."
msgstr "設定 WireGuard MTU 值。有效範圍：%d - %d。"

msgid "Set port"
msgstr "設定連接埠"

msgid "Share…"
msgstr "共享…"

msgid "Show system apps"
msgstr "顯示系統應用程式"

msgid "Shows current VPN tunnel status"
msgstr "顯示目前的 VPN 通道狀態"

msgid "Shows reminders when the account time is about to expire"
msgstr "在帳戶時間即將到期時顯示提醒"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Test method"
msgstr "測試方式"

msgid "Testing %s..."
msgstr "正在測試 %s…"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "The Auto-connect and Lockdown mode settings can be found in the Android system settings, follow this guide to enable one or both."
msgstr "自動連線和鎖定模式設定皆可在 Android 系統設定中找到，請按照本指南的指示，啟用其中一項或兩項設定。"

msgid "The IPv6 DNS server will not work unless you enable \"IPv6\" under VPN settings."
msgstr "若要執行 IPv6 DNS 伺服器，需先在 VPN 設定下啟用「IPv6」。"

msgid "The Lockdown mode is called \"Block connections without VPN\" in the Android system settings. It helps minimize leaks, however it has some known limitations which you can read more about"
msgstr "在 Android 系統設定中，鎖定模式稱為「在沒有 VPN 的情況下封鎖連線」。這有助於讓洩漏的情形降至最低。然而，也有一些已知的侷限性。如需進一步的相關資訊，請按一下"

msgid "The \"Current\" method represent which method the app is using to reach the API."
msgstr "「目前」方式表示應用程式正用來存取 API 的方式。"

msgid "The local DNS server will not work unless you enable \"Local Network Sharing\" under VPN settings."
msgstr "若要使本機 DNS 伺服器運作，需先在 VPN 設定下啟用「本機網路共享」。"

msgid "This address has already been entered."
msgstr "此地址已輸入過。"

msgid "This allows access to WireGuard for devices that only support IPv6."
msgstr "這將允許僅支援 IPv6 的裝置存取 WireGuard。"

msgid "This field is required"
msgstr "此欄位為必填項"

msgid "This is already set as current"
msgstr "已將其設定為目前方式"

msgid "To add locations to a list, press the \"︙\" or long press on a country, city, or server."
msgstr "若要在清單中新增位置，請按下「︙」，或是長按下國家/地區、城市或伺服器。"

msgid "To create a custom list press the \"︙\""
msgstr "若要建立自訂清單，請按下「︙」"

msgid "To make sure that you have the most secure version and to inform you of any issues with the current version that is running, the app performs version checks automatically. This sends the app version and Android system version to Mullvad servers. Mullvad keeps counters on number of used app versions and Android versions. The data is never stored or used in any way that can identify you."
msgstr "為確保您擁有最安全的版本，並告知您目前執行的版本有無任何問題，該應用程式會自動進行版本檢查。為此，應用程式會將其版本和 Android 系統版本傳送至 Mullvad 伺服器，以便讓 Mullvad 統計已使用的應用程式版本和 Android 版本的數量。這些資料永遠不會以任何方式儲存或用來辨識您的身分。"

msgid "Toggle VPN"
msgstr "切換 VPN"

msgid "Type at least 2 characters to start searching."
msgstr "至少輸入 2 個字元以開始搜尋。"

msgid "Unable to apply firewall rules. Please troubleshoot or send a problem report."
msgstr "無法套用防火牆規則。請排除故障或傳送問題回報。"

msgid "Unable to parse patch"
msgstr "無法剖析修補檔"

msgid "Unable to start tunnel connection. Please disable Always-on VPN before using Mullvad VPN."
msgstr "無法啟動通道連線。在使用 Mullvad VPN 之前，請停用「一律啟用 VPN」。"

msgid "Unable to start tunnel connection. Please disable Always-on VPN for <b>%s</b> before using Mullvad VPN."
msgstr "無法啟動通道連線。在使用 Mullvad VPN 之前，請先為 <b>%s</b> 停用「始終啟用 VPN」。"

msgid "Undo"
msgstr "復原"

msgid "Unknown or prohibited key \"%s\""
msgstr "未知或遭到禁用的金鑰「%s」"

msgid "Update DNS server"
msgstr "更新 DNS 伺服器"

msgid "Update list name"
msgstr "更新清單名稱"

msgid "Use method"
msgstr "使用方式"

msgid "VPN permission error"
msgstr "VPN 權限錯誤"

msgid "VPN permission was denied or another app has \"Always-on VPN\" enabled"
msgstr "VPN 權限遭到拒絕，或者已有其他應用程式啟用「一律啟用 VPN」"

msgid "VPN tunnel status"
msgstr "VPN 通道狀態"

msgid "Valid WireGuard key is missing. Manage keys under Advanced settings."
msgstr "缺少有效的 WireGuard 金鑰。在「進階」設定下管理金鑰。"

msgid "Valid ranges: %s"
msgstr "有效範圍：%s"

msgid "Verifying API method..."
msgstr "正在驗證 API 方式…"

msgid "Verifying purchase"
msgstr "正在驗證購買"

msgid "Verifying purchase..."
msgstr "正在驗證購買…"

msgid "Verifying voucher…"
msgstr "正在驗證優惠券…"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "We are currently verifying your purchase, this might take some time. Your time will be added if the verification is successful."
msgstr "我們目前正在驗證您的購買，這可能需要一些時間。如果驗證成功，您的時間就會增加。"

msgid "We were unable to start the payment process, please make sure you have the latest version of Google Play."
msgstr "我們無法啟動付款流程，請確認您是否擁有最新版本的 Google Play。"

msgid "We were unable to start the payment process, please try again later."
msgstr "我們無法啟動付款流程，請稍後再試一次。"

msgid "WireGuard MTU"
msgstr "WireGuard MTU"

msgid "WireGuard obfuscation"
msgstr "WireGuard 混淆"

msgid "WireGuard port"
msgstr "WireGuard 連接埠"

msgid "You already have a saved account number, by creating a new account the saved account number will be removed from this device. This cannot be undone."
msgstr "您已經儲存了一個帳號，如果建立新帳號，則已儲存的帳號將會從此裝置中移除，此動作無法復原。"

msgid "\"%s\" was created"
msgstr "已建立「%s」"

msgid "\"%s\" was deleted"
msgstr "「%s」已刪除"

msgid "here"
msgstr "此處"

msgid "less than one day"
msgstr "不足 1 天"

msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

msgid "%d location"
msgid_plural "%d locations"
msgstr[0] "%d 個位置"

msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 個月"

msgid "Account credit expires in a day"
msgid_plural "Account credit expires in %d days"
msgstr[0] "帳戶點數將在 %d 天後到期"

msgid "Account credit expires in an hour"
msgid_plural "Account credit expires in %d hours"
msgstr[0] "帳戶點數將在 %d 小時後到期"

